我地訴求對象搞錯咗，你去投訴人，個員工係咁hea你點解仲唔搵佢老闆？

反正佢都做唔到決定 睇黎都係trumptrump有point